[TG] 盲人俱樂部 Boardgame & Larp

長期熱鬧 一月一group聚
唔怕唔識玩 最怕你盲
bg包括 狼, avalon, 牛頭王, 31,
CriminalDance, dixit, coup, spyfall
但唔好入到黎就一直潛水
好希望大家都可以享受玩遊戲
另外組隊玩larp
想入就pm我啦

無論你係返緊工又好 失業又好
開左學又好 放緊假又好
快啲黎玩啦

晚上好

larp 點玩

用語音apps玩 我地用discord
劇本另外有bot派
之前都試過一次出去玩

換左個個靚女做group icon
快啲入黎睇

笑4

星期五了